有個澳門喱屌鳩香港人咪撚再講廣東話

今日睇完熱門post講廣東話，然後喺youtube睇到一條玩粵拼嘅片下面見到個咁嘅留言

source：

是旦啦
唔洗幫佢click

無性趣理

用日文嘅毒撚

珠海市澳門人都學人講自己係正統

條友講嘜春

一百年前仲係民國，有咩好講 一個語言有優勢自然有人用，似得普通話要夾硬逼人用？

連戇㞗正字都唔識學人講正宗
人唔笑狗都吠

Who?

貼你老母link咩

晒鳩氣，澳門呢啲靠香港生存嘅地方好意思話人抄佢

Btw冇咗詹狗同朱狗空氣都清新D

澳門好多傻9 。

明顯假膠啦

一百年前
而翧呢
Don’t make stupid people famous

澳門狗一二三暴動之後就做左支那市啦
仲早過香港 學人講廣東話 屌冇港元同你掛1兌1你死左啦

出到國 睇下有冇人知澳門係咩 見過澳門人係台灣
同人講澳門人地都唔知係邊啊 不過都有人知既
香港就個個都知